有無人join咗24/7fitness 屯門個優惠

依排搵緊fitness ，想keep住做gym，新手

P記依排有個3年約，回返一個月200幾但係單一分店，不過我見好多人話P記人多同設備少（舊唔舊唔知，諗緊要唔要上去睇下），如果係咁就算係平都無乜用

24/7就498一個月，嚟緊屯門開新分店，淨係頭一個月單一分店，之後就全線任玩

屯門仁愛堂我n年前join過，係嗰到做過幾個月（就係之後無做停咗），價錢都係平，但設備就好舊

大家有無乜推薦

之前問 佢話7月開
而家開咗未？個場點

我啱啱先wts問佢話9月開嘅？

咁唔知 你啱啱問嘅應該你準
應該9月

試玩有幾多日？

唔知，無問到